let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Buồn",
    img: "understand",
    source: "../videos/buồn.mp4",
    answer: "Đã hiểu",
    options: [
      "Đã hiểu",
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Vui vẻ",
    img: "understand",
    source: "../videos/vui.mp4",
    answer: "Đã hiểu",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ vui?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/vui.mp4",
    options: [
      "../videos/vui.mp4",
      "../videos/buồn.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Lo lắng",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/lolắng.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Tức giận",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/tứcgiận.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Tức giận",
    source: "../videos/tứcgiận.mp4",
    options: [
      "Lo lắng",
      "Tức giận",
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Sợ hãi",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/sợ.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Xấu hổ",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/xấuhổ.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Sợ hãi",
    source: "../videos/sợ.mp4",
    options: [
      "Sợ hãi",
      "Xấu hổ",
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Vui vẻ",
    source: "../videos/vui.mp4",
    options: [
      "Vui vẻ",
      "Lo lắng",
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ Buồn?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/buồn.mp4",
    options: [
      "../videos/tứcgiận.mp4",
      "../videos/buồn.mp4",
    ]
  },
 
  // {
  //   numb: 12,
  //   question: "Tôi đang rất lo lắng",
  //   img: "understand",
  //   answer: "Đã hiểu",
  //   source: "../videos/lolắng.mp4",
  //   options: [
  //     "Đã hiểu"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 13,
  //   question: "Tôi lo lắng bởi vì tôi chưa học bài cũ",
  //   img: "understand",
  //   answer: "Đã hiểu",
  //   source: "../videos/lolắng.mp4",
  //   options: [
  //     "Đã hiểu"
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 14,
  //   question: "Đây là câu gì?",
  //   img: "type1",
  //   answer: "Tôi lo lắng bởi vì tôi chưa học bài cũ",
  //   source: "../videos/lolắng.mp4",
  //   options: [
  //     "Tôi đang rất lo lắng",
  //     "Tôi lo lắng bởi vì tôi chưa học bài cũ",
  //   ]
  // },
  // {
  //   numb: 15,
  //   question: "Đâu là ký hiệu chỉ Tôi đang rất lo lắng?",
  //   img: "type2",
  //   source: "#",
  //   answer: "../videos/lolắng.mp4",
  //   options: [
  //     "../videos/lolắng.mp4",
  //     "../videos/buồn.mp4",
  //   ]
  // },
  {
    numb: 12,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ Tức giận?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/tứcgiận.mp4",
    options: [
      "../videos/tứcgiận.mp4",
      "../videos/vui.mp4",
    ]
  },
];